{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_047960",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://www.goodchoice.kr/product/detail?ano=69446&adcno=3&sel_date=2023-11-07&sel_date2=2023-11-08",
        "collectedDate": "2023-11-15",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "순천전망좋은곳펜션"
    },
    "text": "客室は広くて快適で、順天の美しいオーシャンビューを鑑賞することができます。 客室内では個別バーベキューを楽しむことができ、美味しい料理を楽しむことができる空間です。 周辺には花浦海岸、順天湾湿地、順天倭城など多様な観光地があります。 冬季はボイラーの作動に時間がかかり、最低4時間前に予約しなければ入室できません。 客室をご利用の際は、特定の規則を遵守する必要があります。 肉を焼いたり、揚げ物を作ったりすることはできず、絶対に禁煙しなければなりません。 ペンションはガスコンロの使用が禁止されており、ペット同伴入室は事前連絡が必要です。 ペンションや周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任は利用者にあります。 無分別な飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の方々に被害を与える恐れがありますので、気をつけなければなりません。 保護者のいない未成年者は宿泊が不可能であり、保護者と同伴した未成年者も危険な行動による事故の責任は保護者にあります。 入室および退室時間には注意が必要で、無料Wi-Fiと駐車が可能です。 客室内では肉類や天ぷら類、魚類の調理はできず、バーベキュー施設では炭やグリルをレンタルしています。 屋外プールも運営されており、泳ぐときは安全に注意する必要があります。 バーベキューの利用時間やペットの出入り可否などは事前に確認する必要がありますし、一部の客室は最大人数を超過した場合には入室できません。 また、客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して処理しなければなりません。 利用に関する情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。 プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。",
    "QA": [
        {
            "question": "客室には何がありますか？",
            "answer": "客室は広くて快適で、オーシャンビューを鑑賞することができます。"
        },
        {
            "question": "客室内でできることは何ですか？",
            "answer": "客室内では個別バーベキューを楽しむことができ、美味しい料理を楽しむことができます。"
        },
        {
            "question": "周辺にはどんな観光地がありますか？",
            "answer": "周辺には花浦海岸、順天湾湿地、順天倭城など多様な観光地があります。"
        },
        {
            "question": "冬季の入室には何か制約がありますか？",
            "answer": "冬季はボイラーの作動に時間がかかり、最低4時間前に予約しなければ入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室利用時の特定の規則はありますか？",
            "answer": "客室をご利用の際は、肉を焼いたり、揚げ物を作ったりすることはできず、絶対に禁煙しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "ペンションの利用条件には何がありますか？",
            "answer": "ペンションはガスコンロの使用が禁止されており、ペット同伴入室は事前連絡が必要です。"
        },
        {
            "question": "ペンションや周辺施設の責任は誰にありますか？",
            "answer": "ペンションや周辺施設を利用する際、毀損や紛失に対する責任は利用者にあります。"
        },
        {
            "question": "客室内での行為には注意が必要ですか？",
            "answer": "無分別な飲酒や高声、放歌、または喧騒な行為は、他の方々に被害を与える恐れがありますので、気をつけなければなりません。"
        },
        {
            "question": "未成年者の宿泊は可能ですか？",
            "answer": "保護者のいない未成年者は宿泊が不可能であり、保護者と同伴した未成年者も危険な行動による事故の責任は保護者にあります。"
        },
        {
            "question": "入室および退室の時間はどのようになっていますか？",
            "answer": "入室および退室時間には注意が必要で、無料Wi-Fiと駐車が可能です。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理には制約がありますか？",
            "answer": "客室内では肉類や天ぷら類、魚類の調理はできず、バーベキュー施設では炭やグリルをレンタルしています。"
        },
        {
            "question": "プールの利用には注意が必要ですか？",
            "answer": "屋外プールも運営されており、泳ぐときは安全に注意する必要があります。"
        },
        {
            "question": "バーベキューやペットの利用条件はどのようになっていますか？",
            "answer": "バーベキューの利用時間やペットの出入り可否などは事前に確認する必要がありますし、一部の客室は最大人数を超過した場合には入室できません。"
        },
        {
            "question": "客室内で危険物質を使用できますか？",
            "answer": "客室内では火災危険物質を使用することはできず、ゴミは指定された場所に分離して処理しなければなりません。"
        },
        {
            "question": "利用に関する情報は変更される場合がありますか？",
            "answer": "利用に関する情報はペンションの事情により変更される場合があり、オンシーズンには料金が変動する場合があります。"
        },
        {
            "question": "プールの運営には何が影響しますか？",
            "answer": "プールの運営は天候やペンションの状況によって変動します。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 552,
        "QA": 737
    }
}